你地講夠Avengers未！！？？

未

你開呢個post 想表達d 咩？